有無youtube幾分鐘講動畫，好似谷阿莫咁

電影大把，但動畫唔識search

Lexburner

老爹

仲有無多啲

喵傲嗚

J.P點評

我是RT

泛式 lexburner 都ok